# README

自分が苦労した点 
・最初にどこの機能を実装すべきかを考えすぎてしまい、コードを書き始めるのに時間がかかってしまった。
・テストが全く書けていない為、不十分な出来栄えとなってしまった。本課題はテスト(RSpec)を書く必要がある為、しっかり学習していきたい。

学んだ点
・railsチュートリアルの知識が不足しているので。2週目以降も積極的に取り組みつつ、実装出来ていないインスタ課題も取り組んでいきたい。
・webアプリケーションを開発するにあたっての設計や情報の関係性をしっかり考えることが出来た。
・Deviseについて理解が深まった。

相談したい点
・新しい機能を実装する際にどのように設計し、どのような手順で開発すべきか思考の組み立て方。
・テスト(RSpec)を書けるようになるまでのトレーニング方法、オススメの参考書があれば教えて頂きたいです。